[鬼佬食真鼠肉] 你敢唔敢?

Rocky Mountain Oysters

敢
唔敢

食過，其實幾好食

利申：食完人地先講返我知係鼠

邊到食?

仆街呢d唔係田鼠 唔食得嫁屌

正常返過大陸都食過啦